Täämba olli kolmat kõrda Jaan Haas Põlgastest siia kohto ette kutsutu oma asja selletema, aga et temä kolmanda kõrra kutsmise pääle mitte tulnu, es ole, sis sai temä rahast 24 Rbl. 8o kop., mis siin kohto käen olli temä töömehele, kes temä man Hurmi kohto maija tegeman olli ja kes ka temä raha siia kohto kätte kinni lask panna 9. Rbl. siist kohto poolt wälja massetu Mangus Orassele ja 1 Rbl. 40 kop. Jaan Krambile. Kokko 10 Rbl.40 kop. Sel 25 Juulil s.a. / № 57/ sai Jaan Sikule 10 Rbl. antu. Sellega om sis Jaan Haas rahast temä wõlglastele 20 Rbl. 40 kop. wäljä antu ja jääs weel 4 Rbl. 40 kop.kohto kätte.
